jQuery.AmLich (Âm lịch Việt Nam)
======
**jQuery.AmLich** là một jQuery plugin được viết lại dựa trên mã nguồn của Hồ Ngọc Đức ([http://www.informatik.uni-leipzig.de/~duc/amlich/](http://www.informatik.uni-leipzig.de/~duc/amlich/)). Cách sử dụng:

```javascript
$(element).amLich({
  type: 'calendar', // month hoặc year hoặc text
  tableWidth: '200px' // Chiều rộng lịch
});
```
## Version
 * 0.3 (mới nhất) - 10/10/2015 (dd/mm/yyyy)
 * 0.2 - 09/10/2015 (dd/mm/yyyy)
 * 0.1 - 08/10/2015 (dd/mm/yyyy)
 
## Đặc điểm
 * Âm và dương lịch
 * 24 tiết khí
 * Giờ đầu ngày
 * Giờ hòang đạo
 * CÁC NGÀY LỄ ÂM VÀ DƯƠNG LỊCH CỦA VIỆT NAM

## Ảnh chụp
 ![Calendar](http://ichuot.github.io/data/2015-10-10.png)

## Demo
 * [Calendar](http://ichuot.github.io/data/jquery-amlich-examples/calendar.html)
 * [Month](http://ichuot.github.io/data/jquery-amlich-examples/month.html)
 * [Year](http://ichuot.github.io/data/jquery-amlich-examples/year.html)
 * [Text](http://ichuot.github.io/data/jquery-amlich-examples/text.html)

## Liên hệ
 * Tuan Ngo Minh
 * eMail: ichuot@gmail.com
 * Facebook: [fb.com/ichuot](https://fb.com/ichuot)
